# Бінарні операції

В цьому розділі ми говоримо про цілочисельні, примітивні типи даних - `byte`, `short`, `int`, `long`. `char` теж можна додати.
Розглянемо бітові операції `>>`, `>>>`, `<<`, `~`, `^`, `&`, `|`.
Представлення від'ємних чисел.

### Задачі

Для розв'язання цих задач неможна використовувати `String` чи масиви.


1. Утворити число, що складається з усіх нулів і лиш `i`-й біт - одиниця.
2. Утворити число, що складається з усіх одиниць і лиш `i`-й біт - нуль.
3. Замінити `i`-й біт числа на одиницю.
4. Замінити `i`-й біт числа на нуль.
5. Порахувати нулі в усіх 32-х розрядах.
6. Порахувати розряди з одиницями.
7. Дано масив цілих чисел. Всі числа дублюються(мають пару), а дне число без пари. Знайти його і надрукувати.
8. Дано масив цілих чисел. Всі числа повторюються три рази, а одне число зустрічається один раз. Знайти це число.
9. Дано масив байтів. Перевірити чи можуть вони представляти символи в [UTF-8](https://en.wikipedia.org/wiki/UTF-8) кодуванні.
10. Знайти середнє арифметичне довільного числа(int) і максимального значення int. Не використовувати жодні типи даних крім `int`.

